【筍工出沒】Klook請MT 人工高過投行：無限年假 逼你去旅行

一份工如果，人工高，福利好，更可攞正牌去旅行，相信不少打工仔都即時展現「心心眼」。港產自助遊神器、旅遊產品預訂平台KLook，公佈今年將推出「見習行政人員（MT）計劃」，為搶人才無所不用其極。不單表明人工一定會較投行同類職位更高，而且享有無限年假，進入最後一輪面試的應徵者，更必須到外地「旅行見工」！聯合創辦人兼總裁王志豪（Eric）笑言：「MT人工一定高過我，可能仲快過我買樓。」

KLook最新公佈，獲得近6000萬元美元C輪融資，此次融資為目的地旅遊領域的全球最高融資金額，由紅杉資本、高盛、經緯創投聯合牽投。

本身投行出身，但2014年辭工兼賣樓創業，合夥成立KLook的王志豪（Eric），表明今次資金除會用作開拓歐美市場外，今年亦會重金禮聘2名MT，「一定係高薪，我哋希望突圍而出，唔係一定要去銀行，或地產公司先有高人工。」現時市面上MT薪酬一般約2至3萬元，Eric強調MT職位人工一定比市價高。至於花紅方面，每年一個月是基本，「如果你工作表現超標得好勁，可能係一年或兩年既Bonus。」

要有高人工，當然要用心工作。MT須於三年時間內，「被逼」周遊列國，到Klook全球各地辦公室工作。現時Klook於全球開設13個辦公室，來年將於德國柏林、荷蘭阿姆斯特丹、美國三藩市及紐約增設據點。至於工作包括洽談商務合作、市場推廣、客務關係，以及成為旅遊達人，「佢哋真係要玩，但同時要負責製作內容、寫文拍片，發掘新旅遊產品。」真正出錢請你去旅行！

福利方面更是「屈機」：年假無限放；每年1.5萬元現金旅費贊助及5000元Klook產品贊助；至於MT的兩名親友亦「有福同享」，獲全數資助參與Klook行程或活動的費用，每年限額5次。

別以為筍工一定要求高學歷，今次MT申請資格只有一個，就是為香港永久居民，至於年齡、學歷、經驗全部不限。Eric指，「朱克伯格都冇讀完大學，好多今時今日好成功既人，都冇讀完大學……所以唔係GPA要4.0、要港大畢業先可以做到MT。」

當然，要成功奪得筍工，要過五關斬六將，要有最少三輪面試，入圍的最後6位應徵者，更須到外地參加3日2夜旅行，接受一連串考驗，食宿機票由Klook全包。「入職要求最重要係Fast learner、EQ要高，我哋唔會話要一個好Hardcore既skillset，係睇Softskill，有冇商業頭腦。」

Klook指，會於11月會就MT招聘提供更多相關資訊，有意申請者，請留意公司香港官網。

記者：倪敏慧
攝影：李家皓

目前單身的Eric笑言，「希望Series C搞掂後，請咗MT，之後多啲時間去考慮拍吓拖。」（李家皓 攝）(蘋果日報)

咩MT 得 2至3萬元 譚仔阿姐都唔止啦

@老貓再世_

無限年假但no pay ?

用過Klook
訂jr pass

高過投行邊個department先
ops 同 ibd 可以差好遠

即係依份工3xK左右

好正戰咁

應該要精通多國語言加拍片剪片高手

投行有mt呢個title架咩

內文完全冇提過投行
頂盡都係講銀行
香港啲垃圾記者為左hit rate

投行mt呢個價就死得啦

都實係請fb 或者YouTube果d KOL多啦
呢D就係佢要既cv

未撚玩啦 ming 仔都十萬一個月
佢三萬就想請人 知唔知出面個市價呀CEO

求其up開個靚offer就可以免費宣傳 已經抵番曬

九up 兩句有報紙登， 當賣廣告， 幾醒

而家呢D page大把，最top當然唔駛考慮，自己做好過啦。但係都有好多人都係part-time玩，可能佢地就會apply

用Klook買過迪士尼電子門票2張，去到話已經俾人redeem咗，打電話叫佢搞飛咗去台灣，講普通話不突止，仲要係門口等咗成個鐘都無得入，最後叫我買過2張，之後會退款。

好啦，返到去sd返張收據俾佢退，等咗成個月又sd埋email都唔覆，最後要自己打去售票既旅遊公司搞，人地一星期就退到。

Klook認真呃錢垃圾 永世不用

佢個張sim卡係慢到上唔到，收whatsapp都有困難

唔洗做去玩咋wor

岩岩第一次用，好失望

買澳門船票，晏就兩點買九點email黎話我買既時間冇晒，offer返我本身既時間問我要唔要轉 再半個鐘後話冇晒

打去個客服問心諗佢都係打份工，取消算數

最後email覈話失誤俾錯左時間我簡

欣賞佢覈我既質詢，本身仲諗住佢唔會理我

上次買op入場卷 唔錯 又平 $372

呢間蝗企嚟㗎喎
出高人工連登仔都會狗衝

第一日上連登咩

要報個d有書溫呀